有冇人收過我D羊仔？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

佢地生活得好唔好呀

近照

無
唔想收
唔想要

死晒

之前送過一大堆羊仔(3隻)比高登仔嫁

屌鳩你老母

好可愛呀

送隻俾我

跟機

唔食小動物
心安又踏實

呢排冇返工 要返工先有錢送

好撚臭

關我撚事 送你就送gogogo

臭嘅屌

香嫁 同我D體香一樣

煩係煩啲，但係日日post狗飯
post到一開post就有人屌你老母
你都真係經典了

你都無送俾我

做左羊腩煲

下次囉

我一定會好好照顧佢

我都想要隻